[隨機誤導眾生]大六壬占卜

名：
性器官：
問題：

隨機答問題

只答5人

hello 你好

小熊帽
女
我幾時有拖拍

名：WA
性器官：鳩
問題：同ex重有無可能?
謝

絲CUP悲B
有jerjer
事業如何

Alex
Male
呢兩年正偏財運如何

名：斯
性器官：撚
問題：求事業

名：ting
性別：女
問題：有無可能同返前男友復合？

alex
巨龍
想知事業同愛情

黑仔
女
結婚後生活如何

你做左d 野令佢唔開心而嘈分手？
應該連聯絡都無
whatsapp 佢都已讀不回？
雖然你地都想復合
但佢又做到好絕
復合無望
多口一問佢係唔係有個男既追過佢而佢又reject 左？

個個人應該比較成熟同老紀較大
佢份工應該都幾好
鳩估mode:老師？

hi
森麻兄

Yee
女
同心儀嘅男仔有冇機會一齊？

名：su
性器官：女
問題：想問事業

冇呀

名：倩
性器官：女
問題：我今年入唔入到大學 ？

巴打求答 呢年對我黎講好重要

你問自己啦

叫佢過左清明拜完個靚山先攪啦，我唔寫包單實得，但依家攪復合就一定仆街

求教學

Yat
男
想問幾時有拖拍

末傳月破又為太歲動，識睇唔識睇都好，係咪都會避開先啦

各:wky
性別:女
問題: 今年會唔會遇到合適對象？

唔該巴打

名: Chow Ying Kam
性器官：鳩
問題：我幾多歳會有手術？

可唔可以tg

清明過後會有機會？

因為番緊工 唔可以用電話

名：李穎蔚
性器官：撚屌
問題：可否成為大導演？

lihkg_6

十點半放工 謝謝你

C仔
撚
幾時爛完桃花

係咁我轉番id 先
工作用

未學應期

咁又唔使學左應期先識睇，識睇月破就ok

依條可以skip, 太多假information係入面

要識算命先識答

我部電話的歌list其實都係一套另類塔羅牌
依家就播緊Buster ready go(特命戰隊go buster OP 1)
依套野宿命論都幾重，但過左去的就過，最重要係面對命運，同超越固有命運

用月破既唔係應該末傳有機（例如妻財 六合）先睇？
定月破同旬空唔同玩法？
我純粹見3傳唔對路先話無機

我有時答野唔鐘意起盤睇完先答，直接答會快靚正好多

名：姿
性器官：女
問題：同前男友發展如何？

同塔羅一樣？
放低左塔羅一排
反而有陣真係睇盤睇到塔羅咁睇感覺

想問下兩位 改名轉運可唔可行？

重可以再上乘d, 係好似播緊帶咁

唔明
但有陣我會問算唔算走火入魔

點為之太多假information

答埋你，出去補習，雖然都係靠自己
屋企人學歷唔高，補習費都叫勉強幫到你，本身你屋企都係偏向手緊
學校就真係算啦，教的水平唔高，就算有心都未必夾到你，有心上堂果班都係日日打邊爐烚下烚下咁，玩野就都係個別幾個，不過你地都唔鳩理佢地啦，日日就有佢地鳩玩，你有你咪書

alex
巨龍
同ex仲有冇機會
到底master應唔應該繼續轉去讀較有興趣嘅科

名：穎
性別：女

想問面對兩個男仔 應該點樣選擇好？
一個好熟悉 一個新鮮感

當你內心出現邪見，一切問題皆無益

放工啦 大師

Search唔到你

放工就係到講

唔明

名：WAI
性：男
問：我和她還有可能嗎？

名：Venus
性器官：女
問題：同男朋友仲可唔可以行落去？

本身去左問一次塔羅
佢話我巨蟹月份先會有機會
但前提之下係我要有大改變
其實打算再去多次算命
想問多次有無可能

係咁就放過人啦

我想同佢行到尾
其實我覺得自己唔夠好用冷暴力迫走佢
但失去左先知道自己好愛佢

如果係無緣/緣盡
我都唔會強求
因為佢令我明白自己既錯
佢都令我知道自已有幾差

名：ar wing
女
問：想問愛情方面係咩情況（唔知睇唔睇到少少將來？）
唔該 希望揀中

名: 柔
女
想問本來同個男仔a疑似有共識要遲少少先開始,但係呢排身邊又有其他人對我好好,自己好迷茫,究竟最後會唔會同a一齊

打完一堆野sd 唔到出去
雖然記得但都係唔答個條問題

我？

你試下去草稿到有無

巴打好好人呀 但我係non jupas架
宜家開始派interview 有d科都派埋offer
但暫時未有我份住
我真係想知我今年會點
好想入番我呢科既ugc gpa都唔差 點解無我份

怡
女
同ex有無機復合？

推

名：三
性器官：女
問題：係唔係真係0機會同返ex一齊？

巴打好似話只占五個
但如果有緣占到我既話
我一定會比返feedback

名：Jacky
性：鳩
問：同ex 重有無機會

名：軒
性器官：撚
問題：依照宜家我嘅改變，我有無可能同佢一齊

草稿應該有架

希望可以幫埋我 因為時間已經唔多

名：k
性器官：no jj
問題：問同岩岩分手既gf 仲有無可能

咁即是個個人都應避開？

我可唔可都tg 你...

Kelvin
男
有冇可能同中意既女仔一齊

推多推

算命其實結果唔會因為你算兩次就會變
比如話八字，個盤就跟你一世，除非你修行改變命運
占卜嘅話都係話一次靈兩次就唔會準

其實我改變緊
連食左9年煙都去戒緊

肯改變就得啦，所謂嘅易學，就係為咗改變人
易字上日下月，就係代表日夜改變交替
所以知道自己會點嘅話，只要肯改變，希望都仲係有嘅
所以俗語有話：預言講出嚟就唔準呢樣嘢，其實都有一定嘅根據

tung
女
男友無明確咁講分手但已分開左兩個月 有無機會復合 定係真係要放低

Thanks

名：angus
性器官：男
問題：依排都同女朋友嘈 我同女朋友仲有無可能繼續一齊到？

改變緊 但可能黎唔切

先貼盤
夜d 解

名：fung
性器官：男
問題：同女朋友可唔可能復合番？

名：Sa
性器官：女
問題：幾時先會遇到對的人？

名:tony
性器官:J
問題:我同條女 係咪應該分開

名：t
性器官：女
問題：同宜家個另一半可唔可以長久？

名：余
性器官：J
問題：廢青想知天份係邊方面

工作方面，的確搵左份自己幾鐘意既工作
不過人工還好咋。
傳統係指啲咩？唔太明
同佢本身係咪都無緣？

名：KF
性器官：女
問題：我同鍾意嘅人有冇未來？
唔該巴打

佢的確係想結婚
但係我都想娶佢，我係以結婚為前提同佢一齊
不過近排自己講錯野激嬲左佢
所以分手

名：J
性器官：女
問題：感情，想知道依家另一半仲想唔想同我繼續一齊，定係等緊機會講分手？我地其實適唔適合？

一陣解

名：dante
性器官：有j
問題：感情，想知今年會唔會有機會拍拖

鍾意人既就追番人啦

佢好決絕話唔想見我
連做朋友佢都唔想
所以先想問下
不過我自己都有問題既
所以等自己改左再搵佢
所以問下仲有無緣

名: WIL
男
最近有心儀目標, 想知自己會唔會得米

巴打介唔介意講多少少

已搵